男子拿15顆水煮蛋塞肛 斷腸破肚險喪命

荷蘭一名29歲男子，日前拿了15顆水煮蛋塞肛，結果腸子穿孔破裂，醫師為他緊急「剖腹取蛋」，讓男子保住一命。

據英國《都市報》報導，男子和伴侶一起煮蛋，等蛋煮熟後，剝了蛋殼，並順手塞了15顆水煮蛋進肛門。但過不久，男子開始感覺不適，於是掛了急診，醫師發現他有心博過速與呼吸急促等症狀，立刻為他進行全身掃描。X光照顯示，男子的骨盆腔結腸已穿孔，而且腹腔有大量的空氣和液體。

醫師立刻為男子進行剖腹手術，取出腹腔內的水煮蛋，並清洗腸胃道。醫師也表示，男子的腸胃壁有嚴重破裂的狀況，醫師已進行縫合。男子在加護病房觀察數日後，醫師就准許他離開醫院，且術後恢復良好。

男子的身分目前暫未被公開，為何要拿15水煮蛋塞肛，原因也未公開。該案例被刊登在最新一期《荷蘭健康雜誌》(Dutch Magazine for Healthcare)。（施旖婕／綜合外電報導）

愛滋基佬屎忽鬼零舍麻煩

痴線 放一粒 拎一粒 咁樣就放一百次都沒問題啦

呢條友真係荷蘭戇鳩

順手塞了15顆水煮蛋進肛門

Yeah 啱啱同條仔烚完蛋無野做 順手塞哂落屎眼先

等蛋煮熟後，剝了蛋殼，並順手塞了15顆水煮蛋進肛門。

順手??

煮完蛋順手塞入肛門

男子和伴侶

Gay

順手

仲要15粒

如果塞一粒有一百萬，我塞！

塞落屁股先，肚餓時可以方便囉出黎食吖麻！

死基佬玩埋d痴撚線野

好彩呢次冇圖

好人好姐點會搞gay

你估春卷咁細條咩

諗起稻中乒團塞乒乓波扮海龜生蛋

應該係睇左食人族族長叫人帶水果比佢個笑話

水煮蛋
仲以為係連辣椒

生蛋play
識玩

乜撚嘢屁眼

肛門

似想自殺多D

香港都有人塞春卷乒乓球啦 有幾閒

點解塞啲烚蛋入去會腸穿肚爛？

基登

翠玉瓜塞肛大出血 老翁稱「古法自殺」
(明報)2010年3月21日 星期日 05:10

【明報專訊】青衣長安村昨晚發生一宗聞所未聞的「翠玉瓜插肛」企圖自殺案。一名六旬老翁疑因病厭世，把一整條翠玉瓜由肛門塞進直腸，以致肛門受傷大量出血，幸家人及時發現，報警將他送院搶救，救回一命。

疑因病厭世

尋死老翁姓林，62歲，肛門撕裂受傷，失血近1000毫升，翠玉瓜整條留在直腸內，由救護車送瑪嘉烈醫院動手術搶救，暫未有生命危險。現場消息指出，救護員到場時得悉林翁把翠玉瓜塞入肛門，即問他所為何事，他解釋是「想死」，又說這是「古法自殺」。

整條塞入臥床等死

據悉，林翁與家人同住青衣長安村，疑因病厭世而萌死念。昨晚林翁想出以翠玉瓜從肛門插入身體內自殘的手法尋死，把整條翠玉瓜完全插入肛門，肛門遭撕裂不斷出血，林翁瞞著家人忍痛躺在睡床上「等死」。

及至晚上約10時40分，家人見林翁長時間未有步出房間，思疑下進房查看，赫然發現林翁躺臥在染滿鮮血的床，查問下得悉他竟以翠玉瓜自插肛門尋死，大驚報警。事後警員到場調查，相信事件並無可疑，列作企圖自殺案處理。

Hehe

點解要咁做

阿寬，仲有隻雞脾呀，塞埋入去啦

係咪想扮大蛇痾蛋

塞得入去都碎哂

係咪隊草搞成咁 咁有創意

搞到班醫護又多咗嘢做
死屎忽鬼

果然世界各地既男人都係弱智既

羊獸受塞劉g鈴乒乓波果d唔變態咩屌

41J

比食人族捉左？

諗起細個食人族塞生果個gag

一個高爾夫球一千萬

仲有春卷呢
講到異性戀唔撚玩呢d咁

成篇野最好笑係順手2個字

男子的身分目前暫未被公開，為何要拿15水煮蛋塞肛，原因也未公開。

仲有咩原因

佢想整出奇蛋

反正食完都係會喺肛門排走，直接塞肛可以慳返整個消化過程，天才

一時順手啫 聖人都有錯啦

到時你都無命享

唔覺有咩咁好玩

明明就烚蛋
水你老母煮蛋

以為睇緊周星馳套算死草

呢啲人打仗果陣先無咁易死呀
佢本身就係一個流動食物儲藏庫

不過更加想知
屎眼咁細，點知可以完整將一隻蛋放入去？

葛文輝塞雞脾

點樣順手呀仆街

為何要拿15水煮蛋塞肛，原因也未公開。

唔係咁都仲要問吓嘩

睇到扯左

鬼佬版JOEY

基佬特別多玩法

你以為kinder 出奇蛋點整出黎?

喺哥爾夫球呀

但係點先可以塞到隻剝殻雞蛋入屎忽而隻蛋又唔夾爛

BB襯啲蛋未涷曬快啲塞入去保溫啦

果啲都可以解釋為係為錢而被逼做唔代表條女好enjoy 但呢個係塞蛋入自己屎忽喎，雖然佢寫原因未公開但一定唔係被逼先啦

醫師？

點解睇過d拳交片入左半隻前臂or 入2隻手掌都冇事，
又睇過條片入左4條香蕉都冇事，鬼佬敢唔捱得入15隻蛋就爆腸。

仆街0仔玩食物？